有咩漢堡包嘅好介紹？

今日真係好想食漢堡包
但尼幾日身體不適
唔行得遠
又冇可能會食麥當勞
但真係好想食漢堡包🍔
有冇深水埗區嘅漢堡包介紹？

嘉寶漢堡
深水埗好似冇

將軍漢堡

添福

麥香雞，脆辣雞腿包，豬柳蛋漢堡，巨無霸，雙層芝士孖寶

多到數唔晒，快啲黎金拱門啦

mos

Five guys

長沙灣neighbors 或者 Fast taste

漢堡佬

🍔